鼬太知同艾斯都係為左兄弟而死 邊個令你睇到喊？

兩個都喊到仆街

鼬高班好多
艾斯抵佢死 中哂赤犬計

艾斯以為自己好撚好打
鼬太知就真係好撚好打

佐助太on9

鼬同佐助講我會一直深愛著你果句真係喊到仆街
現實邊有阿哥會咁樣對個細佬

不過艾斯都係為左保護路飛而死
艾斯條路都唔夠鼬慘
不過動畫真係流曬馬尿

兩幕都唔好睇
睇沉船睇中忍開五門仲好

兩個都係為細佬而死
如果有兄弟姊妹一定會有感覺

鼬高班好多

艾斯衰戇鳩 好難感動

鼬嘅死鋪排得比ace好太多
後尾穢土轉生以為又會搞禍鼬呢個角色
點知鼬條線一樣咁精彩咁有意義
睇得出岸本好用心描繪呢個角色

艾斯死個原因真係好on9
因為熔岩熱過火

一個契仔 一個契弟

艾斯，因為尾田既智商令我流淚

估唔到艾斯真係會死

艾斯算鳩數啦

搵鼬神同on9仔艾斯比 你都係想艾斯摺埋收檔啫